<resources>
    <string name="app_name">Monarca SmartTravel</string>

    <string name="bottom_menu_home">Inici</string>
    <string name="bottom_menu_trips">Viatges</string>
    <string name="bottom_menu_profile">Perfil</string>

    <string name="profile_page_name_field">Nom:</string>
    <string name="profile_page_email_field">Correu:</string>

    <string name="travel_historic_button">Historial de viatges</string>
    <string name="preferences_text">Preferències</string>
    <string name="aboutUs_button">Sobre nosaltres</string>
    <string name="termsAndConditions_button">Termes i Condicions</string>
    <string name="logOut_text">Tancar sessió</string>

    <string name="preferences_notification_button">Notificacions</string>
    <string name="preferences_language_button">Idioma</string>
    <string name="preferences_theme_button">Tema</string>

    <string name="language_catalan">Català</string>
    <string name="language_spanish">Espanyol</string>
    <string name="language_english">Anglès</string>

    <string name="theme_light">Clar</string>
    <string name="theme_dark">Fosc</string>

    <string name="plan_flight">Vol</string>
    <string name="plan_boat">Vaixell</string>
    <string name="plan_train">Tren</string>
    <string name="plan_hotel">Allotjament</string>
    <string name="plan_restaurant">Restaurant</string>
    <string name="plan_location">Lloc d\'interès</string>
    <string name="plan_parking">Aparcament</string>

    <string name="origin">Origen</string>
    <string name="company">Companyia</string>
    <string name="data_de_entrada">Data de entrada</string>
    <string name="data_de_sortida">Data de sortida</string>
    <string name="direccio">Direcció</string>

    <string name="add">Afegir</string>

    <string name="hotel_name">Nom allotjament</string>
    <string name="restaurant_name">Nom del restaurant</string>
    <string name="location_name">Nom del lloc d\'interès</string>
    <string name="parking_name">Nom del parking</string>
    <string name="flight_num">Número de vol</string>
    <string name="boat_num">Identificador de vaixell</string>
    <string name="train_num">Identificador de tren</string>

    <string name="logOut_popUp_text">Estàs segur que vols tancar la sessió?</string>
    <string name="popUp_accept">Aceptar</string>
    <string name="popUp_cancel">Cancelar</string>

    <string name="termsAndConditions_text">Data de l\'última actualització: 21 de febrer de 2026\n\nBenvingut/da a Monarca Smart Travel. Us preguem que llegiu atentament aquests Termes i Condicions abans d\'utilitzar la nostra aplicació mòbil. En accedir o utilitzar l\'Aplicació, accepteu quedar vinculat per aquests termes. Si no esteu d\'acord amb alguna part dels mateixos, no podreu accedir al servei.\n\n1. Acceptació dels Termes\nL\'ús d\'aquesta aplicació atribueix la condició d\'Usuari i implica l\'acceptació plena i sense reserves de totes i cadascuna de les disposicions incloses en aquest text. Monarca Smart Travel es reserva el dret a modificar aquests termes en qualsevol moment, informant els usuaris a través de l\'aplicació.\n\n2. Descripció del Servei\nMonarca Smart Travel és una plataforma de gestió d\'itineraris i assistència en viatges que permet als usuaris organitzar destins, visualitzar dates i gestionar informació logística. El servei s\'ofereix \"tal com és\" i segons disponibilitat.\n\n3. Registre d\'Usuari i Responsabilitat\nCompte: Per accedir a certes funcionalitats, l\'usuari podria haver de crear un compte. L\'usuari és l\'únic responsable de mantenir la confidencialitat de la seva contrasenya.\n\nVeracitat: L\'usuari es compromet a proporcionar informació real, actualitzada i completa durant el procés de registre.\n\nEdat mínima: L\'ús de l\'aplicació està restringit a persones majors de 18 anys o menors amb consentiment legal dels seus tutors.\n\n4. Propietat Intel·lectual\nTots els continguts de l\'aplicació (textos, gràfics, logotips, icones, imatges, codi font, disseny de la interfície en Jetpack Compose i programari) són propietat exclusiva de Monarca Smart Travel o dels seus llicenciants i estan protegits per les lleis internacionals de propietat intel·lectual. Queda prohibida la seva reproducció, distribució o transformació sense autorització expressa.\n\n5. Política de Privadesa i Protecció de Dades\nDe conformitat amb el Reglament General de Protecció de Dades (RGPD), les dades personals facilitades seran tractades per gestionar la vostra experiència de viatge. L\'usuari té dret a accedir, rectificar i suprimir les seves dades en qualsevol moment a través de la configuració de l\'aplicació o contactant amb el nostre suport tècnic.\n\n6. Limitació de Responsabilitat\nMonarca Smart Travel no es fa responsable de:\n\nErrors en la informació de vols o reserves proporcionada per tercers.\n\nDanys derivats de l\'ús indegut de l\'aplicació.\n\nInterrupcions del servei per manteniment tècnic o causes de força major.\n\nPèrdua de dades si l\'usuari no manté una còpia de seguretat adequada.\n\n7. Ús Prohibit\nL\'usuari es compromet a no:\n\nUtilitzar l\'aplicació per a fins il·legals.\n\nIntentar descompilar o fer enginyeria inversa del programari.\n\nIntroduir virus o programari maliciós que pugui danyar la infraestructura del servei.\n\n8. Enllaços a Tercers\nL\'aplicació pot contenir enllaços a llocs web o serveis de tercers (com mapes, aerolínies o hotels). No tenim control ni assumim cap responsabilitat pel contingut, les polítiques de privadesa o les pràctiques d\'aquests tercers.\n\n9. Resolució de Conflictes i Jurisdicció\nAquests Termes es regiran i s\'interpretaran d\'acord amb la legislació vigent a Espanya. Per a qualsevol controvèrsia que pogués derivar-se de l\'ús de l\'aplicació, les parts se sotmeten als Jutjats i Tribunals de la ciutat on es trobi la seu social de l\'empresa, renunciant a qualsevol altre fòrum que els pogués correspondre.\n\n10. Contacte\nSi teniu qualsevol pregunta sobre aquests Termes i Condicions, podeu contactar amb nosaltres a:\n\nCorreu electrònic: support@monarcasmarttravel.com\n\nWeb: www.monarcasmarttravel.com</string>
</resources>